Facebook Page波波池好撚癲

四強四場全部燈中曬
首回合估利物浦 熱刺，即輸
次回合估巴塞 阿積士出線，兩隊比人大反cup
真。東方神秘力量